點解一樣係jet black三星個樣咁cheap？

Apple iPhone 7 Jetblack

未睇實物剩係睇張相都聞到陣染味
Samsung S7 Black pearl

鏡頭擺中間好撚柒

重新design個個logo同粒橢圓形制

就算唔計個樣, S8都就黎出
而家比佢搵笨7貪隻色"靚" 買佢部S7既正傻仔

試吓拎shamesung logo放落去iphone度
一樣柒到喊

點解有個7字係個mon度？

主觀問題姐 ***=柒
利申 覺得s7個樣其實唔差 s7e好柒

黑珍珠

又要搵返之前將三星logo放落任何一部機都係柒嗰個post

Link

係高登㗎我直接貼圖啦

第二部
連5s都可以搞到咁柒

真係驚為天人

依部係5嚟㗎，唔好同人講

個logo 柒都算
仲要前後都加logo 係玩邊科
好似日本版咁直頭無logo 就咁叫galaxy 系列咪幾好

柒到唔咁睇

冇logo好似靚啲不過睇慣shamesung前面有logo 冇logo好似山寨機咁

唔明點解an機要用個名做logo

真心認為cut左前面個logo最好
好似note7 咁

前面個芒都寫住個7字啦

後面個字都好唔襯